##Instrukcja:

###### nie wiem co dokladnie bedzie trzeba zrobic na zajeciach ale przygotowałem się na najgorszy scenariusz

1. Sterownik JDBC:ODBC od Sun nie działa na javie 8 bo w javie 8 go usunięto. Sciągamy jdk7

2. Sciagnij jakas baze danych (chyba ze masz)  ja uzywam postgre
(nie nie wiem czy zadziała na h2. do h2 powinien pojsc sterownik do postgresql).

3. Poszukaj sterownika ODBC do Twojej bazy i go zainstaluj. 

4. Stwórz jakiś nowy schemat bazy

5. Stworz nowe połączenie ODBC (z instrukcji pdf) i nazwij je jakoś

6. Dodaj do pom.xml sterownik do Twojej bazy

7. W klasie DatabaseConnection jest połączenie. Wskaż w IDE jdk8.
(sposob ladowania danych nie działa ze sterownikiem odbc) 
Najpierw podłącz się do swojej bazy przez zwykłe jdbc i odpal apke.
Powinny się stworzyc tabele i załadować dane.
Jak się nie uda to musisz kminić. Chyba jesteś programistą to dasz se rade xd.

8. Przełącz się na jdk7 i zmien sterowniki w klasie DatabaseConnection

9. Zakomentuj w Mainie ponowne ładowanie danych.

10 Brawo chyba działa. Podziel się jak znajdziesz łatwiejszy sposob na to ODBC.